點樣可以知到兩個同事有冇地下情

如題

直接問佢

問佢地兩個係咪有地下情

關你咩事

死都唔會認呢？

咁關你撚事咩

唔關事就唔會care啦

溝佢，睇另一個反應

聞下身上有冇同一浸徐

如果佢認到呢？

唔好阻住人地搞gay啦

如果放咗工先一齊？

兜巴車落去

你冇咁多時間暗戀

可能work

係咪個女同事撒網呀

關你撚事

唔係

跟蹤

關你撚事咩

毒撚真係好可怕

點解想知

匿喺佢哋床下底